[攬抄團隊/文宣組請入！！]我宣報下一個回合應該咁做！！！

其實對家好明顯打緊民意戰
所以我地係民意上絕對唔可以輸
當我地嘅文宣仲係留係痴街招等等
對家係今日已經係東方、明報、文匯 依三份報紙到登咗頭板全幅廣告 公開撐警
所以我地要將個focus擺返係香港
我地可以用兩日時間係628前係咁多個國家登頭版
亦都絕對可以一連一星期內洗香港各大報紙嘅頭版！！

好多上咗年紀嘅人 仍然係鍾意用報紙來吸收資訊
塞撚爆各大報紙嘅頭版絕對係 打爆同溫層嘅好方法！！

同時依個方法亦都啱曬香港人嘅性格 與其捐錢買贖罪券 不如將啲錢真係投放係有用嘅地方做文宣！！！

推

自推十連！！！

大家幫推！！！

Push

眾籌

推！！

推
洗腦好緊要

推
借位：